santa fe Hyundai 柴油38萬.....😑

😑

買寶馬好過

唔洗考慮

大嶼山鬼佬至愛品牌

垃圾，憑咩

380k 點買bmw

118 120 218 220
320就加多小小

218d 360K

寧願買kia都唔買現代，班sales串過馬撚，最記得入去問野成班sales坐counter一邊打機一邊答你眼尾都唔會望你

同埋sorento 同 santa fe係姊妹車只係個logo同個殼唔同，內涵一模一樣，底盤santa fe係舊款(kia sales講既未有時間實證）

無咁多budget咪買kia sorento x，三十個有找除左無豪華野基本性能平版貴版一樣

真 上次九龍灣果邊呢個睇哂
hyundai真係最hea,
suzuki同kia都好好

呢個時侯出真係純搶柴油, 計埋出車時間賣2個月...
明明佢電油版都係廿幾萬, 出柴油38萬當人水魚
人地萬事得同kia都同電油版差唔多價

差十幾個要打爆幾多次油缸先返黎

當$1.5 vs $0.5
一年行十萬公里, 就慳到十萬蚊

同一個價緊係買sorento
Santa fe都款尾

現代係仁孚丫嘛？

啱啱上網睇最平個隻sorento 柴油都賣曬 得返中價同貴版

係，雖然benz showroom 都唔多理你不過問野起碼無咁西，我鐘意自己摸下玩下有野先問，頂你答我野個態度好似去黑店買野咁買就比錢唔買就過主

X1 上面個價冇option 咖！

齋到唔齋

之前都有睇過話仁孚班友拎架hyundai當benz咁sell

佢地好清楚, 得貨VAN佬先會真係買